# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2020, zilliz
# This file is distributed under the same license as the Arctern package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Arctern \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-13 11:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: ../../source/api_reference/plot/api/arctern.plot.plot_geometry.rst:2
msgid "arctern.plot.plot\\_geometry"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:1 of
msgid "Plots a collection of geometries."
msgstr "绘制一组几何图形。"

#: arctern.plot.plot_geometry of
msgid "参数"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:3 of
msgid "The axes where geometries will be plotted."
msgstr "绘制几何图形的画布的坐标轴。"

#: arctern.plot.plot_geometry:5 of
msgid "Sequence of geometries."
msgstr "一组点。"

#: arctern.plot.plot_geometry:7 of
msgid ""
"``style_kwds`` specify the properties that describe the style of "
"geometric graphs.  Here is a list of availble style properties:  "
"+----------+------------------+-------+--------------------------------------------------+"
" |Property  |Description       |Default|Applied to"
"                                        | "
"+==========+==================+=======+==================================================+"
" |color     |str, color        |'C0'   |Point, MultiPoint, Linestring, "
"MultiLinestring    | "
"+----------+------------------+-------+--------------------------------------------------+"
" |edgecolor |str, edge color   |'black'|Polygon, MultiPolygon"
"                             | "
"+----------+------------------+-------+--------------------------------------------------+"
" |facecolor |str, face color   |'C0'   |Polygon, MultiPolygon"
"                             | "
"+----------+------------------+-------+--------------------------------------------------+"
" |linewidth |float, line width |1.0    |Linestring, MultiLinestring, "
"Polygon, MultiPolygon| "
"+----------+------------------+-------+--------------------------------------------------+"
" |linestyle |str, line style   |'-'    |Linestring, MultiLinestring, "
"Polygon, MultiPolygon| "
"+----------+------------------+-------+--------------------------------------------------+"
" |marker    |str, marker style |'o'    |Point, MultiPoint"
"                                 | "
"+----------+------------------+-------+--------------------------------------------------+"
" |markersize|float, marker size|6.0    |Point, MultiPoint"
"                                 | "
"+----------+------------------+-------+--------------------------------------------------+"
" |alpha     |float, opacity    |1.0    |All"
"                                               | "
"+----------+------------------+-------+--------------------------------------------------+"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:7 of
msgid ""
"``style_kwds`` specify the properties that describe the style of "
"geometric graphs."
msgstr "``style_kwds`` 指定描述几何图形样式的属性。"

#: arctern.plot.plot_geometry:9 of
msgid "Here is a list of availble style properties:"
msgstr "下面是可用样式属性的列表："

#: arctern.plot.plot_geometry:12 of
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: arctern.plot.plot_geometry:12 of
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: arctern.plot.plot_geometry:12 of
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: arctern.plot.plot_geometry:12 of
msgid "Applied to"
msgstr "适用于"

#: arctern.plot.plot_geometry:14 of
msgid "color"
msgstr "颜色"

#: arctern.plot.plot_geometry:14 of
msgid "str, color"
msgstr "str, 颜色"

#: arctern.plot.plot_geometry:14 arctern.plot.plot_geometry:18 of
msgid "'C0'"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:14 of
msgid "Point, MultiPoint, Linestring, MultiLinestring"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:16 of
msgid "edgecolor"
msgstr "边缘颜色"

#: arctern.plot.plot_geometry:16 of
msgid "str, edge color"
msgstr "str, 边缘颜色"

#: arctern.plot.plot_geometry:16 of
msgid "'black'"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:16 arctern.plot.plot_geometry:18 of
msgid "Polygon, MultiPolygon"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:18 of
msgid "facecolor"
msgstr "表面颜色"

#: arctern.plot.plot_geometry:18 of
msgid "str, face color"
msgstr "str, 表面颜色"

#: arctern.plot.plot_geometry:20 of
msgid "linewidth"
msgstr "线宽度"

#: arctern.plot.plot_geometry:20 of
msgid "float, line width"
msgstr "float, 线宽度"

#: arctern.plot.plot_geometry:20 arctern.plot.plot_geometry:28 of
msgid "1.0"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:20 arctern.plot.plot_geometry:22 of
msgid "Linestring, MultiLinestring, Polygon, MultiPolygon"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:22 of
msgid "linestyle"
msgstr "线样式"

#: arctern.plot.plot_geometry:22 of
msgid "str, line style"
msgstr "str, 线样式"

#: arctern.plot.plot_geometry:22 of
msgid "'-'"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:24 of
msgid "marker"
msgstr "标志"

#: arctern.plot.plot_geometry:24 of
msgid "str, marker style"
msgstr "str, 标志"

#: arctern.plot.plot_geometry:24 of
msgid "'o'"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:24 arctern.plot.plot_geometry:26 of
msgid "Point, MultiPoint"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:26 of
msgid "markersize"
msgstr "标志尺寸"

#: arctern.plot.plot_geometry:26 of
msgid "float, marker size"
msgstr "float, 标志尺寸"

#: arctern.plot.plot_geometry:26 of
msgid "6.0"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:28 of
msgid "alpha"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:28 of
msgid "float, opacity"
msgstr "float, 不透明度"

#: arctern.plot.plot_geometry:28 of
msgid "All"
msgstr "所有"

#: arctern.plot.plot_geometry:32 of
msgid "提示"
msgstr ""

#: arctern.plot.plot_geometry:33 of
msgid ""
"See `matplotlib.pyplot.plot document "
"<https://matplotlib.org/api/_as_gen/matplotlib.pyplot.plot.html?highlight=plot#matplotlib.pyplot.plot>`_"
" for detailed description of marker styles, line styles, and colors."
msgstr "关于标志样式、线样式和颜色的详细说明，请参见 `matplotlib.pyplot.plot 文档 <https://matplotlib.org/api/_as_gen/matplotlib.pyplot.plot.html?highlight=plot#matplotlib.pyplot.plot>`_ 。"

#: arctern.plot.plot_geometry:36 of
msgid "实际案例"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "``style_kwds`` specify the properties that "
#~ "describe the style of geometric graphs."
#~ " Here is a list of availble "
#~ "style properties:  "
#~ "+----------+------------------+-------+--------------------------------------------------+"
#~ " |Property  |Description       |Default|Applied "
#~ "to                                        | "
#~ "+==========|==================|=======+==================================================+"
#~ " |color     |str, color        |'C0'   "
#~ "|Point, MultiPoint, Linestring, MultiLinestring"
#~ "    | |edgecolor |str, edge color   "
#~ "|'black'|Polygon, MultiPolygon                             "
#~ "| |facecolor |str, face color   |'C0'"
#~ "   |Polygon, MultiPolygon                             |"
#~ " |linewidth |float, line width |1.0    "
#~ "|Linestring, MultiLinestring, Polygon, MultiPolygon|"
#~ " |linestyle |str, line style   |'-'    "
#~ "|Linestring, MultiLinestring, Polygon, MultiPolygon|"
#~ " |marker    |str, marker style |'o'    "
#~ "|Point, MultiPoint                                 | "
#~ "|markersize|float, marker size|6.0    |Point, "
#~ "MultiPoint                                 | |alpha"
#~ "     |float, opacity    |1.0    |All"
#~ "                                               | "
#~ "+----------+------------------|-------+--------------------------------------------------+"
#~ msgstr ""

